其實下一步行動依家應該點

5點塞地鐵？
定金鐘？
佢今朝又無啦啦失驚無神話二讀然後又取消 今日隨時都有機會會再開會

唔好塞鐵
放工時間塞鐵冇意思

1055講左今日唔會再開會

佢會唔會突然又話開？

入左紙話唔開就唔可以係果日開 同埋聽日都唔會開